[CONNECT國際] 大家以後請帶埋可愛公仔去遊行

句COMMENT平平無奇，但竟然可以拗到五千幾轉載，我諗仲可以推高啲，
可想而知，好多人會因為自己喜愛嘅公仔受痛而心疼，
大家以後請帶埋可愛公仔去遊行，最好帶晒成班sanrio、DISNEY公仔去，無成本又可以增加HIT RATE
（前線手足要考慮會唔會作為記認）

前線手足要考慮會唔會成為記認，成為狗隻目標

呢隻野係咪bts果隻公仔

個公仔係KPOP團BTS嫁
本身KPOP FANS多人用TWITTER所以先多RT咋

張相又sad，加埋啲字，係幾eye catching

原來如此，
不過如果由一個hello kitty迷發佈hello kitty被黑警踐踏嘅圖，會唔會都可以引起好大迴響？

唔好做on9野 thanks
帶公仔比人認？